
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : 
ანიჭებს პრივილეგიას მოცემულ სტილს ანუ ხდება მნიშვნელოვანი. კი შესაძლებელია
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : 
html-ის ელემენტი რომელიც გვეხმარება ჩავრთოთ სხვა ეჩტიემელის ელემენტი
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : 
header nav main section footer
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : 
თუ ელემენტს მივანიჭებთ აბსოლუტს ის ხდება თავისუფალი და შეგვიძლია ვიმანიპულიროთ მასზე. რელატივს ვანიჭებთ იმ ელემენტს რომელიც იქნება აბსოლუტ მინიჭებული ელემენტის ჩარჩო, ანუ არ გასცდება მას~. ფიქსის შემთხვევაში ელემენტს გავაშეშებთ ერთ კონკრეტულ ადგილზე და ასქროლვის მიუხედავად იქნება იქ მიმაგრებული. სთიქის შემთხვევაში ელემენტი თითქოს ეკრობა კონკრეტულ ადგილს და სქროლვის შემდეგ ისევ ხდება სტატიკური
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : 
rem არის დეფაულთ მნიშვნელობა რუთ ელემენტის ხოლო em არის არსებული ზომა.მაგალითად ორი em აორმაგებს არსებულ ზომას
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : 
ვირტუალ დომი გვარიდებს რერენდერინგს. ხატავს ახალ გვერდს ადარებს ძველს და მხოლოდ იმ ნაწილებს ცვლის რაც არის განსვავებული
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : 
useEffect-ით შეგვიძლია მაგალითად დავფეჩოთ ინფორმაცია ან გავააქტიუროთ კონკრეტული ფუნქცია. შეგვიძლია ბოლოში მივუთითოთ ობიექტი რასაც დააკვირდება და იმის მიხედვით დაიწყებს დკონკრეტული ფუნქციის შესრულება
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : 
Zustand არის ბიბლიოთეკა რომელიც გამოიყენება იუზკონტექსტის შესაცვლელად
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : 
ვქმნით ფოლდერს აპში თავისი სახელით და შიგნით ვქმნით ფეიჯ თიესიქსს. ფოლდერის სახელით მივწვდეიით ფეიჯებს და მარტივად ხდებიან დინამიური როუთები. ვიყენებთ ნექსთში ჩაშენებულ ლინკს სადაც ვუთითებთ ფაილის დასახელებას href-ით
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : 
ჰოუმი არის მთავარი ბრენჩი რომელიც ლეიაუთს გადაეცემა როგორც ჩილდრენი
